機場情況？

請問有無手足知道機場而家咩環境呀？因為上網一直搵直播都搵唔到，又無新聞嘅更新資訊睇，雖然話no news is a good news，但都會擔心

利申：下晝4點幾閃咗，因為要返工（醫護）

乜事都冇
有啲係到訓教

其實機管局唔係咁在乎咋
成班當返打風更
只係類似打風果時暫停升降
佢地跟本就wfc 當打完風咁處理航班升降

聽朝機都有啲取消咗

夜晚都無咩人無咩機

from me
0408

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

辛苦留守嘅人
聽日入

留守緊 希望大家可以繼續團火
唔好再善忘

周圍都見到你
但我想講
呢招無用
你唔係第一個發起
7月頭已經做過一次
大埔成間中銀得我一個撳錢出黎
無用架
要撳嘅人一早撳曬
唔撳嘅唔撳架啦
多謝你咁努力
但真係唔會有用

我知道啊 但係都要試 可能有一次成功呢

又話到7點
點解8點個啲都取消曬

你好有恆心
但大家都應該無錢再撳

如果冇記錯 好似可以擺返入去再攞一次出黎 ，其實係要追求同一日做呢個效果

辛苦各位留守嘅大家小弟聽朝收工盡快仆過來

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷